強積金調動佈署安排

現有安排
北美50%
歐洲25%
大中華25%

各位ching有其他好方案？

100% cash out

強積金 全北美 唔撚好煩
冇野好安排

氣勢如虹

唔好幫襯香港既基金
咪撚益香港正苦

一撚樣

除左老美，全部都係垃圾，係全部

轉晒做保本

保本咪即係放銀行益佢地
買老美啦

已轉曬保本一段時間

All in 老美

全部北美咁滯,依加又唔係埋單計數,鐘意跌就跌升就升,唔尻理

all in

北美其實都係有中資野

利申100%北美

On9先擺保本

大中華 老美各50

ok收到

轉3份1入保本？

all in美股基金幾年
年年十幾到廿幾％回報

過年後，All in北美基金

咪撚癲
冇任何買佢保本基金既理由
佢個名叫保本又唔係真係保本

而家
立即
馬上
上網
禁幾粒制
轉撚哂佢

嘩!兩三年, 咪 double😁😁

冇得揀北美

用緊bct

馬上
即刻
好
而家去轉

坦白講，你用香港既MPF 買，點都係益左香港政府，之後咁多中概股，加埋美股最大果幾隻咩AAPL TESA 都係大中華市場，我諗除左保守基金100%應該係手續費最多，加最唔會益到政府既方法。

dklm 公司用安聯, 只有香港, 中國同大中華揀, dklm
要每年轉錢入自己戶口買老美
仆街

手續費/處理費最低

小, 一撚樣. 公司用安聯.
但我將我個人mpf 個part 轉左去 信安100% 北美.

轉咗

本質上唔同
買香港股市
過程香港政府有印花稅收入
我買美國股 印花稅歸美國收

All 港股
應該好過美股今年

基金賺左錢(管理費)都已經要俾稅la，基金抬高中概股又另一筆，所以all in保守政府賺最少。

拎撚到先算啦 理黎把撚

銀聯無美股

ching pm 我
有間mpf公司喺北美股票基金做得超outstanding

Give me five
反正都預咗無，玩盡佢啦 yolo

我都係
我揀咗大中華同world equity (index tracking, 但唔知 track咩)

轉晒環球債券

100%大中華

你除左係萬全之外，其他唔使上黎sell
一係去hsbc, 一係去支銀保誠買美國/北美股票

師兄係咪自爆左

25%支那

大中華跑贏北美啦

100% DIS

永明好似冇北美

之前有保險佬吹風話來緊可以用來買保險，變相可以套現。吹左幾個月又冇左聲氣

Me too

近呢半年大中華賺到笑

奶共賺幾多都唔安樂啦

強積金一定全美股

我永明擇大中華 港股 亞洲股基金
表現唔差

基金佬：師兄戶口好多錢

700

一樣

龍市都保本真係嫌錢腥咩

肺災之前我轉左保本

（不過之後升番晒 ，我其實唔洗郁）

80 北美 : 20 bond
供供下個portfolio 變左85:15

全北美 十個月賺左廿萬

轉會啦
BCT 垃圾黎

輸到仆街喎 清

邊間好

歐洲嗰回報低到

轉左3年頭果年已經16％ 舊年2x％

所有MPF得債券會輸錢都轉

點解強積金無月供tqqq

公司揀咗BCT
我自己轉咗支銀

點解我永明無美股簡

好睇你 今年睇好邊類型 ge 基金 (如果睇好美國 ge, 咪萬全 or 宏利囉)
但萬全係阿里有份 ge
利申: 用緊永明 (因為公司都係用緊永明)
永明冇美股 (所以我都係揀大中華, 亞洲呢啲)

係未公墓員

唔係呢啲時候入囉
如果你想佢有增長, 起碼一, 兩年至有機會

唔係

美股果隻叫行業基金

有咩強積金可以月供ARKK

係

想問一問
永明mpf，係咪無北美組合揀?

又唔使100%北美既
亞太有TSM ***
分散到亦升得好過北美

除咗北美
在座咁多位都係垃圾

安聯真係on 9
我hsbc老美

冇睇過扣左手續費回報係會負$？

你hide錢唔hide account no.係咩玩法

Thx!

叻仔未來幾年將會係大牛屎

This ?

yes

你自己睇份報表, 睇下 10 大持倉係邊幾隻股至決定揀

睇過基金公司quarterly report後已執到100% chi-na & hk free

Sell Eu, buy Great China

永明係無美股買。呢隻行業好廢

嚴厲師

收到

係
但如果真係永明用戶, 但要堅持美股
目前得呢隻

allin北美 至少到年底

永明北美基金講左好耐但乜柒都冇

不如半自由行好過

所以咪去晒大中華

我由幾年前啱啱出黎做野入
入到我轉左工前排睇返先發覺歐洲好似10%都無

其實有冇係知半自由行
賺個筆錢點計轉走幾多

全北美，你教我點輸

邊間強姦金公司 回報最好??

想轉過去

留名一年後睇呢個post binc

Same

北美咪又係買返中國基金

歐洲比武肺搞到殘晒, 呢一, 兩年都唔會諗相關 mpf 住

核心今年個回報暫時未係好好住
但都有啲貨係上年同前年供落冇轉走

真係唔知個ratio, 但其實無咩所謂，你都係成個AUM咁睇

join 呢個 group 應該可以幫到你

全歐洲

宏利員工咪知你乜水

見到都覺得唔穩陣

有冇教學

轉晒預設，貪手續費低，買大路股票債券

一直都中銀100%北美
上年8月轉左自己果份去萬全強積金100%北美
中銀果份單純扣返依半年既供款，賺左19.7%
萬全果份就賺左15.4%
好似柒左

上年3月頭轉呢個組合，果時好似好似+60000
3月中股市急跌果時好似試過-20000
而家咁都算唔錯啦

永明都唔錯，都可以有好回報
唔使一定盲目追捧美股吧

一半一半 唔洗煩

你自己個D 全部轉走喎
利申已半自

FATFAT

恒生成個MPF戶口唔見左

大中華升左成倍

永明點揀北美？ 揾唔到

100%老美
完